如果香港都可以民主自決既話，咁啲寵物店啲動物都可以喇

結論： 老納是狗

老納關老衲撚事

咁你地支狗都冇資格管香港

狗 > 香港人